<jobs>
    <job>
        <id>b2c305d8-aca1-4cec-b04c-d783cffd8388</id>
        <referenceNumber>NETZE_000002</referenceNumber>
        <title>Mitarbeiter Auftragsvor- und -nachbereitung (m/w/d)</title>
        <shortName>Fachkraft (m/w/d) für kreatives Steuerungsmanagement</shortName>
        <mandant>Netz</mandant>
        <creationDate>2020-12-01</creationDate>
        <url>b</url>
        <publishFromDate>2020-12-04</publishFromDate>
        <publishToDate>2021-01-04</publishToDate>
        <location>Arno-Nitzsche-Straße 35,</location>
        <country>D</country>
        <hrConsultant>Dorothee Mäde</hrConsultant>
        <keyWords>Auftragsmanagement</keyWords>
        <range>38 h/Woche</range>
        <content><![CDATA[<p>Kreative Berufsumschreibung</p> <p><br></p> <p><br></p> <p>Gut zu wissen</p> <p><br></p> <p><br></p> <p><br></p> <p>Ihre Aufgaben</p> <p><br></p> <p><br></p> <p><br></p> <p>Unser Angebot</p> <p><br></p> <p><br></p> <p><br></p> <p>Ihr Profil</p> <p><br></p> <p><br></p> <p>Leipzig liegt uns am Herzen. Gemeinsam mit den Leipziger Stadtwerken stellt sich die Netz Leipzig als deren 100%iges Tochterunternehmen den Herausforderungen der Energiewende. Deshalb arbeiten wir täglich daran, leistungsfähige und moderne Energienetzinfrastruktur in Leipzig zu gewährleisten. Rund 400 engagierte Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter sorgen mit innovativen Ideen und technischem Know-how dafür, dass die Leipziger auch in Zukunft zuverlässig mit Strom, Gas und Fernwärme versorgt werden. Gestalten Sie das Energienetz von morgen mit.</p> <p><br></p> <p>Jetzt bewerben</p> <p><br></p> <p><br></p> <p>HR-Business Partner</p> <p><a href="mailto:karriere.stadtwerke@l.de">karriere.stadtwerke@l.de</a></p> <p><br></p> <p>Stadtwerke Leipzig GmbH</p> <p>Postfach 10 06 14</p> <p>04006 Leipzig</p> <p><br></p> <p><strong>Willkommen im #TeamLeipziger!</strong></p> <p><br></p> <p><a data-fr-linked="true" href="//www.L.de/TeamLeipziger">www.L.de/TeamLeipziger</a></p> <p><br></p>]]></content>
        <selection1>Bild1</selection1>
        <selection2>HRBP2</selection2>
        <date1>2020-12-04</date1>
        <date2>2021-01-04</date2>
        <text1>Anja Braun, HR Business Partnerin</text1>
        <longtext1>#unbefristet#Vollzeit, 38 h/Woche#ab sofort in Leipzig#Vergütung nach Tarifvertrag AVEU#Bewerbung mit Angabe der Gehaltsvorstellung und frühestmöglichen Eintrittstermin#Bewerbungsunterlagen berücksichtigen wir ausschließlich im pdf-Format#</longtext1>
        <longtext2>#Durchführung der Auftragsvor und -nachbereitung, Disposition planmäßiger und operativer Aufträge für Teams der Abteilungen Netzbetrieb im Rahmen der vereinbarten Servicelevel sowie verantwortlich für die Leistungsrückmeldung und Dokumentation#Mitwirkung bei der Gestaltung effizienter und einheitlicher Arbeitsabläufe in der Auftragsvor und -nachbereitung und bei der Gestaltung mobiler Prozesse#Erstellung von fristgerechten Zuarbeiten der planmäßigen und betriebsmittelkonkreten Instandhaltungsmaßnahmen für die Jahres- und Mittelfristplanung#Anwendung und weitere Ausprägung von elektrischen Wartungsplänen, Instandhaltungsanleitungen, Formularen und deren Dokumentation#Durchführung der Auftragsnachbereitung im Rahmen der durchgeführten Leistungen zur Abrechnung der vereinbarten Servicelevel#</longtext2>
        <longtext3>#30 Tage Urlaub#13. Monatsgehalt#Weiterentwicklungsmöglichkeiten#Gesundheitsförderung (z.B. Massage, Yoga)#Jobticket#</longtext3>
        <longtext4>#abgeschlossene Technikerausbildung oder Facharbeiterabschluss mit Zusatzqualifikation (Elektrotechnik oder Betriebswirtschaft)#langjährige Betriebserfahrung mit wirtschaftlichen und technischen Kenntnissen im Auftragsmanagement des Stromversorgungsbereiches#fundierte Kenntnisse im Umgang mit IT-Anwendungen, derzeit SAP und GIS#sicherer Umgang mit PC- und Kommunikationstechnik#Handlungs- und Problemlösefähigkeiten#Kommunikationsfähigkeit sowie Team- und Kooperationsfähigkeit#</longtext4>
    </job>
</jobs>