<jobs>
    <job>
        <id>7b5f181c-4877-406c-b8c8-cd529486fb66</id>
        <referenceNumber>LSW_000012</referenceNumber>
        <title>Mitarbeiter Flächenakquise Erneuerbare Energien (m/w/d)</title>
        <shortName>Experte (m/w/d) für die Energiewende</shortName>B
        <mandant>LSW</mandant>
        <creationDate>2020-12-01</creationDate>
        <publishFromDate>2020-12-04</publishFromDate>
        <publishToDate>2021-01-04</publishToDate>
        <location>Leipzig</location>
        <country>D</country>
        <url>a</url>
        <hrConsultant>Dorothee Mäde, Verena Methner, Konrad Lehmann, Steffen Schmidt</hrConsultant>
        <keyWords>Erneuerbare Energien</keyWords>
        <range>38 h/Woche</range>
        <content><![CDATA[<p>Kreative Berufsumschreibung</p> <p><br></p> <p><br></p> <p>Gut zu wissen</p> <p><br></p> <p><br></p> <p>Ihre Aufgaben</p> <p><br></p> <p><br></p> <p>Unser Angebot</p> <p><br></p> <p>Ihr Profil</p> <p><br></p> <p>Leipzigs Energiezukunft liegt uns am Herzen. Deshalb gehen wir bewusst neue Wege, um die Energiewende aktiv mitzugestalten. Mit neuen Ideen, Expertenwissen und viel Engagement sorgen unsere rund 1.200 Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter dafür, dass Leipzig die Energie nicht ausgeht – heute nicht und auch nicht in Zukunft. Geben auch Sie Leipzig Energie.</p> <p><br></p> <p>Jetzt bewerben</p> <p><br></p> <p><br></p> <p>HR-Business Partner</p> <p>karriere.stadtwerke@L.de</p> <p><br></p> <p>Stadtwerke Leipzig GmbH</p> <p>Postfach 10 06 14</p> <p>04006 Leipzig</p> <p><br></p> <p><strong>Willkommen im #TeamLeipziger!</strong></p> <p><br></p> <p><a href="//www.L.de/TeamLeipziger">www.L.de/TeamLeipziger</a></p> <p><br></p> <p><br></p> <p><br></p> <p><br></p> <p>Bitte hinterlegen Sie hier Ihre Dokumente. Beachten Sie bitte dazu, dass Sie nur PDF Dateien hochladen.</p> <p><br></p> <p><br></p> <p><br></p> <p>Mit der Übersendung der meiner Online-Bewerbung stimme ich der Speicherung und Auswertung meiner Daten in Ihrem Haus zu.</p> <p>Meine personenbezogenen Daten werden entsprechend der gesetzlichen Vorschriften streng vertraulich behandelt und nicht an Dritte weitergeben.</p> <p>Bei der elektronischen Übermittlung der Daten werden diese zukunftssicher übermittelt.</p> <p>Im Übrigen erfolgt die Erhebung, Verarbeitung und Nutzung der Daten nach den Vorschriften des Bundesdatenschutzgesetztes und der DSGVO.</p> <p><br></p> <p><strong>Allgemeiner Text zum Datenschutz: Muss noch abgestimmt werden.</strong></p> <p><br></p> <p>Bitte nehmen Sie auch unsere Datenschutzhinweise zur Kenntnis: &nbsp;<a href="https://www.l.de/gruppe/extras/datenschutz#Datenschutzinformation der Stadtwerke Leipzig GmbH nach Art. 13, 14 Datenschutz-Grundverordnung (DS-GVO)" rel="noopener noreferrer" target="_blank">Datenschutzhinweise</a></p> <p><br></p> <p><strong><strong>Die vorstehenden Informationen und Hinweise habe ich gelesen. Hiermit erteile ich meine Einwilligung zur Erhebung, Speicherung, Verarbeitung und Nutzung meiner personenbezogenen Daten zum Zwecke der Bewerbung und Einstellun</strong><strong>g.</strong></strong></p> <p><br></p>]]></content>
        <selection1>Bild2</selection1>
        <selection2>HRBP1</selection2>
        <date1>2020-12-04</date1>
        <date2>2021-01-04</date2>
        <text1>Steffen Schmidt, HR Business Partner</text1>
        <longtext1>#unbefristet#Vollzeit, 38 h/Woche#ab sofort in Leipzig#Vergütung nach Tarifvertrag AVEU#Bewerbung mit Angabe der Gehaltsvorstellung sowie frühestmöglichen Eintrittstermin#Bewerbungsunterlagen berücksichtigen wir ausschließlich im pdf-Format#</longtext1>
        <longtext2>#Recherche, Kontaktaufbau und -pflege mit Grundstückseigentümern#eigenständige Verhandlung und Abschluss der benötigten Grundstücksverträge#professionelle Vorbereitung, Organisation und Durchführung von Bürgerinformationsveranstaltungen, kommunalen Sitzungen und Gemeindeterminen als Repräsentant des Unternehmens vor Ort#</longtext2>
        <longtext3>#regionaler Arbeitsort#betriebliche Altersvorsorge#Weiterentwicklungsmöglichkeiten#mobiles Arbeiten#Jobs mit Sinn für unser Leipzig#</longtext3>
        <longtext4>#abgeschlossenes Studium einer technischen oder kaufmännischen Fachrichtung, mindestens Bachelor Abschluss#mehrjährige Berufserfahrung in der Flächensicherung von Windenergie und Photovoltaik Projekten#"Kalt-Akquise", Verhandlungsgeschick und Stärke im Vertragsabschluss#professionelle Kommunikationsfähigkeit sowie souveränes Auftreten#Freude an Kenntnisse im Grundstücksrecht#</longtext4>
    </job>

</jobs>